[金庸奇文] 倚天黃衣女子,是楊過與郭芙後人!?

1.君子劍、淑女劍被重鑄，這是楊龍二人定情信物

2.小龍女自己一個人生活慣了，沒有用傭人的習慣，但黃衣女子有8位侍女

3.黃衫女子與桃花島有關係, 她擁有全套九陰真經（古墓只是殘本, 全套只能來自郭靖黃蓉）, 能識別降龍十八掌（只能來自郭靖）,
八個侍女，四黑四白，四陰四陽合八卦，來自桃花島

4.黃衫女子處理倚天劍和屠龍刀的時候的口氣就像處理自己家的東西一樣：【這刀劍就由張教主拿著吧】，倚天劍和屠龍刀是郭家之物

5.郭芙與耶律齊分開的證據：耶律齊在三年內叛變了, 第二十四回原文：忽必烈點頭，低聲道：「皇后信用奸邪，咱們須得事事小心。耶律宰相是大大的忠臣，一時受冤，日後必可平反……」
（歷史記載，耶律楚材在蒙哥死後第三年被平反並追封為王）

6.倚天中也有一個【楊芙】之戀，楊逍&紀曉芙

7.而會五行八卦陣的人，是黃衫女子，黃衫女子的一次亮相，識別九陰, 降龍, 懂五行八卦的桃花島武功, 都是郭黃兩家文化遺產的全方位展示。
反而沒有一招半式是古墓派或黯然銷魂的武功

8.黃衫女子拿出她懷中的包袱交給張無忌，叮囑他為國為民正該善用此刀劍，然後揚長而去。

黃蓉郭靖生前的願望，是在合適的時機，將刀劍中的祕密交給合適的人選，祛除韃虜，恢復河山。楊龍二人並沒有救國救民的宏願

9.龍女40歲出谷，年齡太大了。楊龍這樣的夫妻，很難想象會有孩子。郭芙16年來也沒生孩子，方便楊過在暗線中娶郭芙。

10.在原著中，楊過初遇郭芙，郭芙是個非常美麗的女孩，楊過曾給她【採花兒】，和她鬥【蟋蟀】，但這兩件事，都以不愉快告終，留下了遺憾。
幾年之後，楊過慫恿姑姑下山入世，對姑姑說：”我【採花】給你戴，我捉【蟋蟀】給你玩。”
四年了，楊過仍沒有忘記【採花】和【蟋蟀】，並且，他希望讓姑姑代替郭芙，重溫一次。

2 呢個pt好撚on9

唔可以係收養既?

咁我覺得黃蓉既機會仲大d囉

識武功又識奇門 , 你唔係同我講郭芙佢識下化................

1. 唔明關咩事
2. 哩D野好睇性格
3. 古墓派係識哂全真武功 所以識五行有幾出奇
4. 屠龍刀倚天劍係用楊過把玄鐵劍重鑄整出黎既
5.
6.
7. 楊過不嬲都識九陰真經
8. 本身就係楊過把劍整出黎
9.
10.

同埋本身楊過就識得玉簫劍法 彈指神通 兩樣都係桃花島武功
至於同丐幫有關係 係因為佢識洪七公 仲要幫佢送終
再加上黃蓉係佢阿姨 仲要學過打狗棒法...

2. 點會冇傭人呀, 郭襄去古墓揾楊過果時,
咪係啲傭人話俾郭襄知佢地唔係度囉...

楊過宜家係俾個港女斬左隻手喎,
就算原諒左, 心入面都有條刺啦
如果楊過咁易變心, 咁唔洗避開郭襄受佢溝啦...

楊過後人 同 郭芙後人 仲使唔使 男男當兄弟,男女當夫妻?

射鵰好多人都認得出降龍18掌

聽聞係楊過小龍女後人不過冇血緣關係
純粹係弟子

唔認同所有論點

但覺得應該多啲呢種陰謀論式故故仔

不過我估樓主都係轉載大陸論壇
但我都覺得幾有趣

再伸延：
點解郭襄睇唔開出家？
因為佢鍾意嘅楊過竟然同佢家姐有咗下一代咁離奇都可以發生！

其實係尹志平同小龍女後人